希望聽日唔好有人打家劫舍，破壞周圍商舖啦

你知啦，警力重兵駐守係晒港島，其他地方有咩事支援唁到架嘛

拿 依d就係搞事post 大家唔好應啦

係

block

拿，呢啲真係自損一萬

嗱，呢啲block7 佢就啱啦

人地就收三毫
呢個最多兩仙